Bộ dataset nằm trong thư mục Dataset/DATN_2020 trên box hdd.
ASM: Trích xuất đặc trưng các file .asm.
Bytes: Trích xuất đặc trưng các file .bytes.
Hybrid: Tạo không gian vector đặc trưng chung, đẩy vào mô hình huấn luyện.
Server: Giao diện test của chương trình.
Compare:So sánh một số mô hình.